====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je vois la ville comme une question globale , qui fait société , et non comme une question d ' urbanisme ou de représentation .
Entity Name (Type) :: Je (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Je (LOC)
Total entitiy counts: 1

